跪求sammi演唱會飛

想收4張 13或20號 4連位
希望唔好開價太貴

更改只要20號

一票難求
睇Facebook 黃牛980 最貴賣到四千幾

咁誇張

係呀 因為我本身有飛但我同朋友都有事去唔到
plan A 係上網搵人換
plan B 係賣咗佢買過第二日
咪諗住問下價錢

黃牛死全家

Ching你放嗎？

其實依家d飛放緊咩價位

放sammi 12頭場 70段 22行

幾錢呀

不了 射波都要去

雙倍至三倍價錢係基本

冇呀 冇呀

有20/7 680 4連
Double價到